有冇人玩過呢個game

有冇人玩過呢個game
講2個外國人去上海搵女朋友
但係比另一個幫會既人殺左
之後講2個人走路到機場閃人

好耐之前玩過想玩反，但唔撚記得左個game名
有冇巴打知我9up緊邊個game

1999

異地人上海尋女記

巴打幾創意，但唔岩洗

kane & lynch 2 dog days

oh shit!!!
THX Bro!!!